mortgage link 一問

想問吓各位ching mortgage link 嘅一半係計銀行借錢借嘅一半(六成), 定係成個貸款總額包埋HKMC嘅一半？

謝謝

WhatsApp 問位銀行按揭經理

50% of your loan amount

你睇返銀行回贈有無計HKMC

我果間係計total amount.
其他應該都係。

50% outstanding loan amount
一路還會一路減少

多謝各位

依家ML戶口d息低到仆街，上年都重有2.25

HKMC從來無借過錢俾你

銀行：你供樓啲息低到仆街，上年都仲有2.25